有冇人唔同意拒絕五大訴求就係鬼？

我想信冇人唔同意啦

有 我想知你點解釋

第二 你唔參與協調點達到35+？

達唔到我選你入去白拎10萬一個月？對五大訴求有咩幫助？

第三 議會 街頭 國際 三條戰線完全冇衝突 點解唔可以一齊做？

第四 6月9日好多人都話送中條例一定過 結果？ 你話一定做唔到35+理由係？

熱狗拒絕五大訴求就係鬼 我話既！ 不服來辯

推

成班撚樣唔敢應戰 以後都會不斷有人問你黎幾個問題